藍友用中國國歌嚟對抗榮光歸香港代表啲咩

代表佢哋心底裡都覺得嗰首係香港國歌

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

國歌vs 國歌

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

國歌對國歌
有冇見過英超對學界
榮光歸香港